有片證實印尼記者係被黑警畜意瞄住個頭黎射，心態完全係想報復記者

特登揀記者同FA黎射
仲要係畜意瞄頭
可能班黑警覺得連外國記者都係佢地口中既黑記要置佢地於死地
我知出面已經有一個post
但希望有一個好啲既標題去擴大個輿論

推

黑警記者會一定會話有示威者企係記者前面,所以誤射

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

我哋真係要connect埋印傭

屌佢啦 明顯成排都係記者黎

Push

有無咩「全球記者公會」？推上國際

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

唉 唔明點解記者仲去記者會

杯佢好過啦

日日行去聽班想殺佢地既仆街解釋

痴撚線
呢段好撚清楚
描撚住FA/記者方向黎射

要做印尼文文宣！等啲姐姐篤返警狗腦細出黎！

Sd去印尼領事館
同印尼啲大報

咁又唔得 班紅媒一定會出席去唱雙簧

tui

大家幫幫手上twitter禁個制
係連登圍爐冇乜用架

link呢

有無twitter link俾我retweet?

下次民間記者會
可唔可以邀請印尼大使館既外交人員參與
將呢件事提升到外交層面有助制裁香港警察濫用暴力問題

google鳩譯既印尼文大字標題
Polisi telah menembak seorang jurnalis Indonesia

POLICE HAD SHOT AN INDONESIAN JOURNALIST

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

[和理非+勇武攻略] 放下心理及道德包袱，進化成「正義之師」誅殺「恐怖份子」既最強後盾

50個retweet都冇

推啊

佢地自己打飛機好過
反而佢地自行膠化

賤到

警方已多次强調好多偽記者，認為今次事件警員冇做錯，至於誤傷真記者表示遺憾而不致歉

警狗專射記者

但冇諗過射中外國人

Push 幫手like同retweet!!!!!

對唔對準射都死啦
跟本9 射
開槍指引係咁㗎咩?

唔單止係印記者有危險，所有記者一樣無幸免

呢個真係核彈

push

仲要串77

攬住粒核彈唔引爆佢都係冇用
幫手推+twitter retweet

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

射cnn bbc 啦

畜意謀殺 正垃圾

有段片係個中彈記者自己第一視角影，明擺前面冇人

popo's revenge shooting

尋日睇到嬲到仆街

痴線黑警

就算係示威者都唔應該射啦屌

新風向 我係連登最強軍師 入嚟屌我丫

Ok！其實應該要搵啲巴打搞起咗嘅page先share再retweet

就算係示威者都唔應該射頭啦

connect印尼極端伊斯蘭

俾啲FA睇下救警有咩下場
我知FA宣過誓係中立 但睇下黑警點對你地

[推上熱門討論下]建議港島區集會加埋太古, 灣仔咪都係咁難走

屌 要推呢個
根本特撚登射鳩記者

推下

咁又唔問得有火d，成日比狗帶住走，無哂火氣

十一打狗，絕不留手

Pish

〇警犬一定唔撚岩 但的記者唔full gear又係七既

推推

大家上Twitter
拜託
傳送門：

利申：Twitter 文宣組 拜託大家入TG 自己拎Task 我地日日好多Task 好需要大家like & retweet

未睇先推

快d煲大佢
connect埋印尼人!

解散警隊

煲大佢啦！

下 我屌你呀?

求撚其屈佢黑記
一係用返爆眼女義士個招賤招 屈佢比示威者打中

612 721 831 新屋嶺

好撚多無都帶安全眼鏡

屌你老母..以為偷偷地射完人走佬無人見到

屌

仲要咁撚近距離開槍

send咗條link比屋企印傭

同打仗無分別

cls

呢啲點都要推上twitter 係戰爭罪行黎

屌你死黑警

明顯想殺人

食屎啦黑警

屌你老母天滅中共

跟

天橋根本冇示威者

唔計排華平民，印尼政府是否奶共

好清晰

其實班黑警不嬲都唔順班記者超
佢覺得佢地個個都係抹黑佢地,放哂佢地啲醜態出黎
憎到班記者入骨

法西斯黑警種族歧視印尼人，畜意射盲印尼藉女記者

the police headshot the press!

個印尼人有d似華人，我覺得佢原本係想射本地記者

示威者都唔係記者個邊
死全家啦死黑警

大大力推到你仆街

推。

dllm死黑警
po上twitter做國際核彈

黑警全家長命百歲百病纏身

p

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

救人果個仲要係示威者

Twitter戰線!!!! 推哂畀印尼media睇呀

例子:

#Indonesian reporter was shot at her right eye during the #929GlobalAntiTotalitarianism protest in Hong Kong. @BBCIndonesia @mediaindonesia
@VICE_ID #HKPoliceTerrorism

如果上bbcindonesia個twitter, 碌落去who to follow會搵到更多印尼media account.

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

即使係誤射,洗唔係負責啊
何況明知係一班記者係到

佢哋確定自己落撚咗樓梯走得到先回馬槍，呢啲唔係迫切要開喇掛

好pk

Shit

咁樣會唔會黎多次印尼排華

黑警還眼 印尼版

無偽記者呢樣野

殺人犯...

喂呢樣真係啱喎!
香港咁多印傭，俾佢地知道自己鄉里俾狗警射眼
佢地人數一來有返咁上下，二來將聲音傳回印尼然後令印尼以至外國發大輿論

外交人員唔知會唔會出席非官方既記者會
但可以做文宣俾印印姐姐
connect香港港既印姐去佢地既大使館請願

叫印尼手足飛過嚟一齊抗爭啦

再次真核彈已fc又唔用

傳到番去令國內示威加火水 咁印尼就頭都痛撚埋

connect印尼啦
屋企有印尼姐姐嘅記得同佢地講

班仆街好撚憎記者架
成日覺得佢地阻住呀嘛
鬼唔望有一日私鳥殺狗啲記者唔撚開機幫佢影証據

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

痴撚線。

姓名：吳啓堯
年齡：21
最後聯絡時間：9月29日 17:21
最後失縱位置：灣仔英皇附近

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

應該攞部電話播呢d片問翻佢地轉頭，得佢地咁鐘意攞塊爛鬼mon播片荼毒香港市民

呢單嘢係國際核彈 推

Ｐ牌照推

建議文宣係印尼既報章落廣告宣揚呢件事

痴鳩線

唔好下下都話杯記者會，知己知彼百戰百勝，下下full gear入去都已經夠，個個記者都杯，大家淨係會去cctvb睇個記者會

記者唔係同示威者同一隊
你試下用佢地角度諗 唔好下下自己角度諗
記者陪你食蛋但唔等卡記者係義士
睇到佢地又要比黑警恰又要採訪黑警 我作為讀者我寧願佢唔地唔去

當刻跟本冇理由要開槍，班狗痴撚線，為開槍而開槍
除咗解散警隊冇解決方法

根本就係谷氣，比你屌冇得射，臨尾執一槍

有冇識英文巴絲打 推上國際

之前有，近排無哂

如果班黑警屋企有請印姐姐

因果由國、容港治己

Push!!!!
希望外國團隊會見到

上國際

有無文宣巴絲做到文宣 TARGET TO印傭
同埋知唔知咩CHANNEL SEND到俾大批印傭知道

推
屌你老味唔撚係人

狗嘅諗法：記者即示威者，示威者即市民，市民即暴徒，暴徒會扮記者...(無限loop)

五區開花 賀佢老母

印尼政府你睇唔睇到呀

金頭髮白皮膚果d記者又唔見佢射

然後第一時間係個full gear手足過黎救人 真係好撚諷刺

㷫到回教勢力的話。。。。

明就係射記者

急救前需確保現場環境安全
見到popo 我覺得唔安全所以唔使救佢地

屌你老母死黑警！！！！

入去comment正評 再留屌鳩黑警comment

推呀
今朝仲有個post都係呢段片

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

101慶佢老母

Done

就算後面有示威者， 都唔應該射頭， 咁短距離射頭同射身角度好大分大

死黑警！！！

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

4點大話會 點解釋

好撚悲哀 最後係要個示威者去幫個記者做最簡單嘅急救 反而個班狗就走撚左
示威者做得幾多樣野到底？

真係痴撚線
成班狗都患咗被害妄想症

我覺得佢係想臨走攞尾彩，求其射，根本無瞄準，但咁樣仲仆街，開槍都唔洗瞄準，非洲民兵？專業何在？？

基本可以印印尼文文宣星期日去銅鑼灣派比姐姐
本身果份印尼赧紙自己都應該會登
可以眾籌比記者告popo, 應該連外媒都可以免費上, 仲可以攪埋popo

根本係想殺人

我諗其實佢根本唔care係咪外國人
如果佢係仍然有理智 根本唔會射記者
如果係失去理智 就唔會考慮對方係咩人